點解青政兩個人仲未去上訴?

上訴要課金

輸咗要破產

冇咗議席

很難搵到金主支持